明知再問你 結果只有 越問越不堪

永遠都係局外人

終於第一

冇人理我

懷疑心出於著緊你 為何吃了我自信心
利申分咗手

全世界唔理你唔緊要，你仲有我

why

若你喜歡怪人 其實我很美

long d...

know that feel 試過

push

濛豬 食宵夜未

唔肚

問你老母

推推先

問你老母閪